11月份頭半個月既操作

希望繼續唔好比佢停

犀利

Failed

肥死

正評+LM

我全中高低點，點睇

圖?

有料

我喺好多post 有留言，喺group 有時分秒添。。。

請睗教

之後27000上面先見真章
上落易，糾纏會死人

牛未放

All in 咗之前 跌400點

算，又唔會討論formula, 又冇乜價值，我afk

牛過夜
Good luck

市場巴好波
有冇10月既睇下?

V

好緊張

兩只 A5 禾牛已吃

正評

謝

今日吉倉過周末